[世紀公投] [世界大戰] 馬騮 定 媽嬲?

馬騮就馬騮啦
啲人成日 講果時就媽嬲 打果時就馬嬲
究竟係隻馬好嬲定你呀媽好嬲呀?

一句講晒 馬騮 定 媽嬲
馬騮
媽嬲

媽你老媽,嬲呀

孫悟空

象邊有隻媽嬲劑 好似你咁樣 hey

邊間教會

ho廁利禁陽

猴子

我係咪真心左
定而家真係會有人未聽過

唔係河邊咩

河邊有隻羊 羊邊有隻象

唔係全部都係河邊開頭咩

河邊有隻羊 河邊有隻象 ，咁樣?
咁咪好怪囉

唔係羊邊有隻象咩

唔好錯重點啦

馬騮
以前啲馬要搵人試騎，就係用馬騮試